你鍾意邊隻寵物小精靈神獸

唔理能力、好唔好用
單純你鍾意邊隻

超夢夢
睇完第一套電影就好鍾意

烈空座
睇漫畫同電影都幾多戲份 同埋好型

代歐奇希斯 尤其係高速形態
特別篇漫畫同超夢夢打嗰段劇情

水君
真係好靚

平時J開沙奈朵

怪力唔好J?

麻麻地

騎拉帝納

小智隻比卡超

有啲肥

新版三聖鳥

基拉祈真係好可愛

對型態轉換既角色抗拒唔到

銀鳥

基拉祈

雷鳥變咗走地雞

最鐘意急凍鳥

寶石版封面
啲紋好有神秘感

炎帝 啟暴龍是咪神獸

洛基亞最撚型

啟暴龍唔算啦

漏咗利基亞

得超夢夢有智力同立體少少既人物刻劃
其他神又弱智又平面

鍾意樓豬

唔係神獸

水君都有故事

路卡利歐

水君，好優雅

好似唔算神獸

kyogre , primal型到

係咪一定神獸幻獸類？
係嘅就急凍鳥（因為當年漫畫版「寵物小精靈特別篇」嘅表現而吸引）
否則就係梗鬼（反差萌+可靠）

因為特別篇所以啲神獸更加立體
有返啲性格同故事

電貓貓

咩嚟

zeraora

劍

送信神獸

平日屌開百變怪？

車厘龜

^車里龜唔係神獸

利基亞
唔理勁唔勁但就係好型

夢夢

可愛小蘿莉

600種族係准神獸

水轟

有冇清記得小智點收服奇異種子？
小火龍車羅龜都記得

太陽伊貝

邪火鳥

利基亞世界第一，劇場版一嘢爆三鳥真係好撚型

not 神獸

准神都唔係喎

Up mud

冇人鐘意創世神?

入黎就係想講代歐奇ac

唔鍾意呢啲無敵、至高無上嘅設定

無人講X鹿

佢第二個形態勁型

你講有腳定冇腳嗰個

型能到

same

恥鬼，我心目中既神獸

創世神
但比個o靚仔捉左入精靈球

超夢夢同外星人打過?
邊個贏? 有無link?

寵物小精靈漫畫特別篇
火紅葉綠篇

代歐奇希斯同烈空座對打係我兒時嘅憧憬

梗係冇腳啦

蓋歐卡

等身大ジラーチ

肥

騎拉帝納無得輸

超夢夢、急凍鳥、水君、雷希拉姆、帝牙盧卡、X神

Darkrai

Ho-oh

點睇雪拉比

鏡世界個隻

依套真係記憶猶新
最鍾意烈空座

蓋歐卡冇得輸

惡夢神套劇場版好正
「呢個係大家既花園」

利基亞

佢色違唔好睇

Me

Mega唔係太靚

超夢夢利基亞forever

超夢夢 代歐奇希斯 型到

唔係神獸, 但覺得佢好型, 由佢一出就好鍾意

呢個對打真係好正
沙加對Red
代歐奇希斯對超夢夢

想問呢套係咩？大約第幾話？

呢隻唔是叫海皇牙咩

寵物小精靈特別篇 講火紅綠葉二周目 23卷

香港叫蓋歐卡喎

天空形態謝米

Thx